四大做五年未必有五皮但命就短五年

自己諗

你7冇 ot 又未q啫
你話冇 m 做就真嘅

但人地30歲前可以買車買樓生2個喎, 贏成10十街呀!

做左五年梗係短命五年

你計埋OT 就唔公平
因為地盤每日 千五 返三十日已經 45K
但正常係返 22日

做八年 散仔都可以做到